6月9日遊行完就應聽從警方指示離開

記得聽從警方指示，克制自己避免發生衝突。
唔好以為賴死唔走俾人鎖就好浪漫，你係nobody既話根本無人會理。
更加唔好企定定用身體擋鎗擋水炮，留番有用之身去做有意義既事。